東張黎料 話要起涉性侵呂麗瑤個教練底

快睇

黃姓同鄧姓教練

黃姓教練消失左

痴撚線

咁同開名有咩分別

開始起底公審

痴撚線 未審先判

cctvb ho ball

東張：有新聞就唔理得咁多

投訴啦屌

嘩 係咪傻左呀

切勿跟車太貼
留個靚名

同開名有咩分別

雷雄德

魏韵芝

黃詳？

屌，垃圾毒果一早起撚左底

痴撚線成班垃圾傳媒未審先判

呂小姐報警啦屌你老母，玩撚完野未呀

屈撚到

點解黃教練無得回應

東張都係賣番廣告算啦

律師咁講即係話條女點9up都得

又有魏韵芝

有冇人寫範文投訴

未審先判， 依家東張西望仲要加多腳

又玩公審

屌一撚定要投訴

完全冇提佢冇報警

佢意思有機會啫，最後咪又係睇陪審團

未審先判

今日東網佢上報不過係男友妹妹名都唔提

教練冇做過就應該反擊

唔加租，上埋電視就難講啲

佢話同呀媽講，講完呀媽又可以做證明佢又講過，同洗腦有咩分別？97金融風暴都係大陸救香港啦咁

賤撚到

肯定一陣賣沐浴露廣告

條女一面之詞,又話值得讚又盛。
法律上人地仲係清白架屌你老味

完全唔撚提條女唔撚報警唔撚同警犬合作調查

見到了，biore

道德首席大法官東張西望

我都估撚到

望吓係咩台先?

我屌你老母東張閪望

睇下係咩牌子

中

沖涼既圖呢？

推

衰撚過一次屈人殺狗都唔知衰

肯撚定有幕後ORDER要抹殺男人